有香港特色的政治鬥爭

2016年泛民及其支持者：下屆就係你本土既天下啦，今屆大局為重

2020年泛民及其支持者：依家我咪本土囉，你咪分化啦（總之議席就係我既，你要衝我就唔會阻止你，不過我就唔會同你一齊衝囉，記得唔好衝到選舉都停埋呀）

「我全都要」原來係咁既意思

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位